1月5號有件好重要既事要做！！！！！

熱門竟然一個相關既post都冇！！！
休息夠啦各位！！！

借之前開過post既巴打整既圖黎一用

行動post
push

推
不過上水啲交通

推

up

push

之前大隊有去過上水，請問今次撤退方面嘅問題大家有冇諗法？

上水站封咗等死 無路可逃 本身四面有狗(粉嶺） 一定有少部份人走去水貨倉 但我估有popo 埋伏 個面重要無記者 當日重要水貨舖關晒 跟著趕所有人入陷阱(藥房區）一眼見到晒拉300人左右交數 有少部份人入商場或屋邨 但喺都無路出去市區

我想問大家在路線方面有無咩新提議，進退方面係咪有把握或者建議，重蹈覆轍好似好無謂？

上次713比時間你地走 今次強哥可能又圍捕

圍捕就岩啦
上水咁多垃圾藍絲加支那人
係唔係都拉
藍轉黃搞掂

唔好講到大家去送死咁，我只係想問或者上嚟睇吓有無咩建議、方案咁

講普通話會放走

Push

推，等討論